女仔會唔會向唔靚仔既男仔搭訕

點樣先可以知自己靚唔靚仔

你有冇朗尼咁靚仔先

去街市行下就知 d阿姐閱仔無數

無得甘比，有嘅做左model

關甘比咩事，佢有大劉嫁啦

比女追過一定係靚女

大劉令仔咩

比雞追唔同講法

聽把聲就知係令仔啦

去街市好受阿姐歡迎

表埋白先叫追
定會約我出街叫追

me too

收到風
樓豬笑起上黎好似魯尼

depression
笑唔到

橙

屌星期五茅人理

Say hi 算唔算撘訕

應該唔算

樓主成功人士

冇啦啦做乜要向個男仔搭訕先？仲要唔靚仔

搭訕都要搵女做主動
俾我搵窿捐

有時搭車唔想睇電話會有衝動搭訕r水吹
唔靚仔嘅易啲開口
利申冇試過

女人好少搭訕 我咁撚靚仔都冇女搭訕就知咩料